幾個應該要長期置頂嘅方向posts

其實香港人係輸緊俾自己

呢個手足真心犀利
響連登嘈到拆天嘅時候可以咁冷靜諗清方向
再自我檢討，猶如定海神針

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

[私了]其實你地到底知唔知咩叫渣緊春袋？

共產黨群眾鬥群眾招數拆解

歡迎補充

推

【自己香港自己救】
民間民主平台

邀請巴絲加入：平台策略、文宣、Admin